請大家向為革命送命既人獻上最深切既尊重

請大家為啲烈士默哀三分鐘
請留係屋企既快啲出黎 唔好比垃圾政府同惡法得逞
還香港一個文明社會

push
唔好比班垃圾犬得逞

source?

X2

X3

希望係流料

On9

真定假？

same好嬲好唔開心

好撚好笑？冇source咪撚亂貼

真既屌差佬
假既屌你老母

醬？

headshot 死左？唔信 source?

個位義士中完仲清晰講到野

Source?

Source

係lor, 唔可信
有冇source

headshot嗰個咪講咗冇事

fact check先

係咪㗎

港台官方消息頭中彈個司機未死
咪傳FAKE NEWS

咪撚fake啦

咪撚fake好冇